飛機撚請進

我睇到apps而家有架私人飛機係香港南區果邊係咁轉圈，有無人知乜事？

GFS 架Challenger探測緊天氣(好似係)

下...

Callsign xx60? 唔記得咗xx係咩